
                      Cuando la dirección es lo mejor

Insufrible pelicula de Transformer,lo pero es que voy a tener que aguantar la segunda y la tercera.Realmente la idea te la cuentan en los primeros 5 minutos y después,acción,acción explisiones y megan fox durante mas de 2 horas insufribles.Realmente mala.Sinceramente no me dice nada las explosiones y la acción y todo eso tan alucinante, que en realidad reconozco que esta chula pero no te atrapa no  tienes suspense,para mi NADA.

Nada recomendable. Nota:2 ¿Decepción? No,me esperaba algo  así
        
            